尋人啊！ 有手足打算輕生！

我岩岩係18區channel 到見到admin post左有手足打算輕生既圖！我就咁睇圖唔知係邊，所以希望大家幫幫手睇下手足係邊到！

以下為手足嘅相同埋ig post ，未知係唔係黎自同一手足（已pm咗18區 channel admin，有待回覆）

自推一下

大家幫幫手！

推左先
一個都不能少

推

冇人會代你行, 要羸一齊羸

Admin 已聯絡我 話係同一個人
稍後事主同學應該會聯絡我！

一個不能少 推

齊上齊落

唔好呀

好似救咗

pish

有冇詳細資料？

唔好啊
後日就過人權法喇....

快D救人

推啊！希望佢同學快啲聯絡我

有冇人認到路 知道係邊

推左先

救人

push

喂啊 齊上齊落啊 唔比啊

PISH

TUI

應該係佢本人

FROM TG

另外有條友叫Tan Tang喺facebook開post
嗰個fake news嚟

？？

唔好啊，好多人都關心你

Also from TG

我係TG問多次admin
唔該晒你

幫推

已經由admin嗰邊確認咗事主無事！

此post已完

Push

有勇氣輕生
冇勇氣面對

Hello sir

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

我屋企人藍到發黑 話有得揀殺撚左我

會唔會係呢個

要行就自己行啦你老母
點解要人幫你行

呢層唔清楚

最新資訊！！！

大家keep住推啊！

WTF

Admin再次聯絡我話唔係同一個人黎！
重有一位手足要救！

救人啊

P

救人呀！屌你

唔好啊 我地仲有機會架！！！

至少 聽日陪我地一齊去埋集會先

就

差

你

一

個

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

推！

死都唔係咁死

推 一個都不能少

poor ushhhhhhh

唔准放棄呀

搵到未?!!!!!

lpp

一個也不能少

吾比呀

一齊行

冇人一個警察會自殺
唔明點解示威者呢邊咁多人自殺

堅強啲

推呀 仲有一個呀

唔好啊 要一齊慶祝榮光歸香港架！

一個都不能少！

求下大家認下地方
唔好呀 手足 一齊行呀...

有無大圍公海巴絲係度？
求幫fc

推爆

唔好離棄我哋

點解要咁做

再推

比啲信心香港人好無
入緊直路就快贏喇
煲底相見唔係得個講字

推啊唔幫你行呀要一齊行呀

係咪美田架? 有手足突登飛的過黎 揾你 喊到眼都腫

tui

咁撚唔負責任？

唔好咁灰啊 我哋唔可以冇左你

有勇氣跳樓不如去刺殺高官麻包袋黑警啦。

一齊見證香港重光

住係呢到 係樓下兜左好耐 得美秀有救護車同消防 問消防話無收到有人跳樓 只係有人身體不適先黎 救護車入面都無人

依家幫大家整合下資訊：
（我都係岩岩係admin到收到）

以上圖片係來自吳姓手足

而吳姓手足後尾係fb已經報咗平安

以下資料係關於梁姓手足

而梁姓手足嘅同學已經搵到佢

姐係話兩位手足都平安冇事！

多謝咁多位既幫助同關心
港人有愛
最後
香港人一個都不能少！

點解load唔到圖嘅。。。

搵番了from findus tg channel

大家唔洗擔心同埋推了

低潮好快過

冇事就好

無事啦

我哋會羸嫁唔好放棄

Rip
好行唔送

推呀

有勇氣自殺無勇氣一換一
咪咁懦弱啦香港人

Pish

巴打抽離一下去打機食吃玩樂放鬆自己啦

唔好呀巴打！

冇事啦

安全 手足一個不能少

安全就好
唔好做儍事